能迴避嘛 我怕了當那電燈膽

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母